［無圖］收銀妹遞紙巾比我代表乜嘢

啱啱食完碗黑芝麻沾麵 去收銀處比錢個陣，個收銀妹親手遞咗張紙巾比我，咁代表咩意思
利申：處

叫你自己行埋一二角打飛機啦

問你攞電話

見你食到成個嘴都係 成隻烏嘴狗咁咁肉酸 廢事當面話你

遮撚住個樣先埋黎啦屌你，你自己口臭又唔撚知

佢當面細細聲話我個嘴污糟

佢講野冇咁粗魯架，嬌滴滴咁

先生你個樣對住收銀妹流曬口水咁 抹下先啦

叫你 J 完沒乾淨佢

死開啦污咀狗

收銀妹:先生 紙巾加多3蚊 多謝曬
樓主心諗等我放上連登 比啲毒撚睇下 有囡囡比紙巾我